26歲既你。搵唔搵到前路？

唉, 大學Grad左後 26歲仲係諗唔到未來點樣行。
以家仲要打返teller 得萬4蚊。 自己係到諗 30歲都就快黎⋯ 完全都唔知要點做。